支那講既地攤經濟一個禮拜都無就變成禁詞

條支那link入面講既係因為大連市太亂

然後中共要話暫停營業
去到後面支那人發現微博搵唔到地攤經濟呢4個字

再搞落去有啲乜野係畀講

嗯

啲概念股mola mola

功成不必在我

入咗貨果班真係.............

李克強已入秦城

有無搞錯 我明明諗住攞5000蚊返去做黨主席架喎

呢個到底係乜野垃圾國家黎
真係臭坑出臭草 咩垃圾人種就有咩垃圾國家
咁都可以唔反鳩佢

Fact-check咗,無禁喎

改做「垃圾經濟」

我諗緊你係咪用香港ip先睇到
因為我睇品蔥個堆佢地話已經搵唔到

Molamola

試下翻牆返入去睇下

朝令夕改

漢．鼂錯〈論貴粟疏〉（據《漢書．卷二四．食貨志上》引）今農夫五口之家，其服役者不下二人，其能耕者不過百畝，百畝之收不過百石。春耕夏耘，秋穫冬臧1>，伐薪樵，治官府，給繇役2>；春不得避風塵，夏不得避暑熱，秋不得避陰雨，冬不得避寒凍，四時之間亡3>日休息；又私自送往迎來4>，弔死問疾，養孤長幼在其中。勤苦如此，尚復被5>水旱之災，急政暴（虐）
〔賦〕，賦斂6>不時，朝令而暮改。當具有者半賈而賣，亡者取倍稱之息，於是有賣田宅鬻子孫以償責者矣。而商賈大者積貯倍息，小者坐列販賣，操其奇贏，日游都市，乘上之急，所賣必倍。故其男不耕耘，女不蠶織，衣必文采，食必（梁）
〔粱〕肉；亡農夫之苦，有仟伯之得。因其富厚，交通王侯，力過吏勢，以利相傾；千里游敖，冠蓋相望，乘堅策肥，履絲曳縞。此商人所以兼并農人，農人所以流亡者也。

鼂錯是西漢時的著名政治家，他曾提出不少對國家政策重要的建議，因此有「智囊」的美稱。漢文帝時，鼂錯眼看當時農民與商人貧富懸殊，農民辛苦的耕種才得些許糧食，政府徵收糧食的時間卻沒有固定的時間和標準，常常早上的規定，到了晚上就改變了。農民們為了急於納稅，有存糧的只有被迫將糧食半價賣出，沒存糧的只得用加倍的利息向人借貸，或者賣掉田地房屋，甚至賣掉自己親生的兒孫來還債。商人趁著需用很急的時候，將積存的貨物賣掉，獲得暴利。這種情形嚴重的影響到當時的農業生產。所以鼂錯向漢文帝上了一篇〈論貴粟疏〉，力陳農業是立國的根本，朝廷應當抬高糧食的價值，鼓勵人民從事耕種，並讓有錢的商人捐糧買爵。國家有了充足的存糧，賦稅就可減輕，人民就能安居樂業，國家就會富強安樂。後來「朝令夕改」這句成語就從這裡演變而出，用來比喻政令、主張或意見反覆無常。

形容支那司法形容得好貼切

今年富牛先話出左概念股

笑咗，真定假

望下山 望下海 一事無成

大陸ip都search到

你試下search #地攤經濟# 就會見到search唔到

字條（Tag）就睇唔到 即係前後加#
直接search呢個詞就有

等我獻計
支持支那搞"地府經濟"
一隻二隻支那人死落去啦

香港都唔得啦
新年果幾日小販檔搞到條街好污糟

禁禁下十年後強國人應該剩係俾講"中國"兩隻字

A:中國中國中國國？
B:國國國！

加左同無加分別係邊
利申：無用過

多人亂掉垃圾 掃街又有工作＝ win win

一夜回到解放前

地攤經濟
窮撚過非洲

咁搞法
好快就有鼠疫

李克強

可以改玩地溝經濟

正左成為地底泥

地攤經濟搞不了，地府經濟火起來

草長夠多了，一家無憂食，未來草臉辨識，防鄰家偷草食

李克強被消失未

強仔咁反習 實冇啦

因為係李克強提出

呢D屎橋只有北佬諗到出黎
係外國見到就套落去鬼國人度做
又唔知中國既教育廢到不得了

據《1984》係Yes

因為係強仔搞
維尼唔禁左佢咪好撚無面

馬騮又點會識做小販

笑死

證明冇進步過

如果攤販唔需要党發出嘅牌照就可以營業，咁仲得了嘅？梗係bam 啦

即係有關地攤既負面野通通BAM鳩哂
唔加TAG淨係睇到支那官方D好野

根本回血劍

以後想說地攤經濟就要打dtjj了

成件事根本就係倒退

萬里瓜咗，做唔到呢步啦！
做到中間收手已夠做！

一磅回到改革前

結果係人人都地灘，無人會再租鋪

重要的日曆缺了4689

蝗蟲經濟 所到之處寸草不生

乜策劃都無點會成功，加埋支人那質素

搞完一晚第二晚唔洗搞成地垃圾

未反都已經畀人拉鳩晒啦

強仔fail
定比習打壓佢?

點解唔繼續搞 發展落去可以變成地攤大國

why not both

推動清潔工需求

好撚好笑

地攤呢獲野 就強仔搞既
搞得成習咪好無面 點都唔會比佢成功啦

維尼點會比強仔成功

琴晚班講股佬先話唔知d地攤概念股可以升幾耐

支那人都唔怕既

重溫成語動畫廊

城管最無可奈何

我等緊潮文

回血劍

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

朝令夕改？

習帝幾時出嚟擺地攤，帶頭發展經濟

買左地攤車唔知點算

有咩概念股？ 地布股？

305

習狗份cv真心屈

小學生治國

我地香港國d美食車就唔同，又唔污糟，又唔會咁亂

我入左好多貨

講的人都出來 寫反省書 .......應該真
如果 真係搞得起, 阿習 更冇面
武漢肺炎一次 就係 實例
(誰想賺聲望 .... 誰就消失)

小學雞又跣佢？
事不過三 揹多次鑊小學雞可以直接炒咗佢

中共諗嘢唔用腦
不如將乞衣變職業
即時解決失業人口

搜 #地摊经济# , 成個tag封左

第N回合 習近平vs李克強

其實點解唔俾？

佢地話百威

有6月4日架咩

即係5000蚊月租?強國算貴啦掛

黑仔強不如搵雜種隻抽啦

活生生嘅例子

六四出坦克機關槍班人已經驚到自我噤聲
再加網絡同cctv監控 根本上知道哂邊個搞事

做到黨主席之後可以點

宣佈香港獨立

molamola克強經濟論

留名等睇刁大大玩完地攤經濟再玩家庭手工業

1958年 - 全民大煉鋼

2020年 - 全民擺地攤

班友坐緊貨？ 邊有地攤賣啤酒

全面小康

睇黎李刁之爭係真嘅

快啲搞地灘，鼠疫2.0不是夢

支那死全族

五零汽車

我在必不成功

最後「智囊」就死撚哂，酒囊飯袋就遍地開花

未見官先打五千大板

支那人質素估到啦

2+2=5

呢個地方真係一個笑話黎

寸草不生

支那人就是要被管

on鳩經濟

有hashtag就bam左
其他都search到
所以暫時唔好跟車太貼

收皮速度仲快過美食車

冚家小康

真係冇晒知乎早兩日都勁撚多，而家冇晒

文明倒退

原本地攤經濟呢係work既
即係好似64屠城打後果幾年
開始東莞經濟架構咁

一直都work
直到習包子上台強烈打擊東莞經濟

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

劣等民族搞乜都低劣收場
死返去搞計劃經濟啦

岩岩去GOOGLE直頭搵唔撚到

食錯野死左冇仇報

地攤經濟好似係1號先開始搞
今日先5號就收皮

唔洗爭，打贏果個得地攤

終於見到

東莞性服務業係用黎吸外來錢 (香港雞蟲)
所有配套行業 - 酒店, 飲食業, 休閒娛樂全部都係面向香港人呢D 外地客

問題係而家搞地攤係吸唔到外來錢 , 而係圍內左手交右手咁傳錢
以小食地攤為例, 大家一直將D 錢左手交右手, 最後整體金錢都冇多左
但食物就確確實實少左 , 以政府領導人既角度睇係短期內搞到條街好興旺,
但實際上係一直白白消耗緊資源又冇實際收益, 你估頂到幾耐

翻去大煉鋼時代人擺佢又擺

但我就R 頭本身淘寶已經免運費啦擺乜撚野地攤
糧食大豆唔夠就死翻去種田啦
封閉社會最撚缺糧食

我同意, 種D 易種既野, 例如芽菜真係最有效益, 接近由無到有
o係封閉既環境下個個都做老板, 只會個個都冇錢賺
試想下, 如果大家都係做食物, 我買你D野食, 你買我D野食
到頭來根本冇人賺到錢, 但食物就大家都食左
其他產品都係一樣, 如果我同你都係做賣衣服, 你有既貨我都有, 我唔需要幫襯你, 你都唔需要幫襯我,
當然你可以話仲有人有需要買衣服 , 但同行競爭咁大, 大家貨源又差唔多, 你搶到幾多客?

人人擺地攤 = 人人一齊死
個場面係好好睇, 個個都做小店主, 但點會維到皮 ?
同你買完食物 / 衣服果個買家, 可能聽日就變成同你競爭既同行對手
咁既營商環境真係痴撚線

擺左一日就脫貧唔需要再擺了

衰過印度

怕咩?根本唔放地攤都放淘寶賣，佢地d屋又大，無倉費，輸極有限

一二三五七十

放上淘寶就賣得出咩
幾千間賣同樣既野

比卡超比卡比卡

咁放地攤都唔見得一定賣得出
唯有做雞一定百貨應百客

所以咪話佢地蠢撚過閪
咁都信賺到錢幫人食晒之前散唔出啲貨